好似收到假既app store email

差啲入左去填資料
到底真定假？

假
apple個地址

真

@id.apple.com

你有冇見過人寫email 咁工整？
d大細楷都唔知做乜鳩

成日有